中印緊張, 洗牌撚又出黎

上次復活節班洗牌撚日日望天打掛祈求美國北韓開戰
點知中秋都就到都未打
依家中印關係緊張, 洗牌撚係咪又扯旗?

根本冇可能打個個背後都有座山點會敢開戰。真係打已經會係ww3

我唔想洗牌了, 我想直頭成個中國連同港澳台全部瓜晒, 咁得嗎?

我唔想WO

肥閪老師好威威?

呢度啲洗牌撚肯定係俾人洗走嗰啲